Q: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

A: Обработчик событий это метод, который реагирует на события, происходящие на странице браузера и выполняет какие-то действия с элементом, к которому был присвоен.  